班清倉派尋日先入市

開市見跌又清哂倉
依家升返又唔敢入
點算

Gme

再止蝕囉
一跌就止